微博已經封鎖香港IP，但微信朋友圈仍可以使用

好多新香港人支持香港，有少少感動

tested

微博上到喎

有冇證據

新香港人都支持香港 舊個批仆街賊就出賣香港 老彭講得無錯

發唔到新微博，你試試，會審查

啱啱想出POST你就出左

試左唔得

六四出幾廿萬個post，都比人審查

3號我已經咩POST都出唔到, 包括貓相

wb唔得

上到喎 不過冇account試唔到登入

VPN後再send?

用vpn，64個幾日都係咁

要逆向VPN